點解我咁靚仔都冇男朋友

利申: 似八両金

剪左條丁就有嫁喇